
                      Mezcla de fantasia con realidad. La historia de leyenda china y atractiva película por ver juntos a estos dos peazos de actores del puño de kung fu. Es entretenida, bien llevada pero para mí le falta algo para hacerla más atractiva.
        
            